[trump黑材料] Trump向烏克蘭總理通電話 不斷催促對方調查科登

Source:

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

算唔算水門事件2.0

國際新聞無人理

班民主黨Impeach之前爆單咁既野出黎

佢搞唔搞Biden，Biden都唔會贏到Trump啦，一黎年紀大，二黎將Obama舊政策復辟，死路一條

選舉前實有起底中傷抹黑
睇下杜魯多
同埋拜登成家個底都花

奶共戀童癖

Trudeau 唔爆都大把加拿大人唔妥佢

提返樓主，唔好用共式詞語“黑材料”，要用就用有文化根基嘅詞語“醜聞”

Sorry

佢啱啱又話要bam “military style” rifle
即管睇下佢可以得罪幾多人